hi 淡友 (472)

明日700領軍帶領全球盤崩

Gun!

布布睇跌?

外賣仔又乜料

騰爆

Put送錢

牛得 全面買升

破巴出手了
今次識買啦

破巴希望你今次燈中

可唔可以去返個買入價比我止蝕呀

識做啦

棍上咗

好, 崩佢老母!!!

唔好呀
我成球熊仔

抽升返少少

布神！牛重有10幾格汁！要走？

今次冇燈中 我真係好叻

布布

布神呢排成日唔加密
好可疑

買入價就唔叫止蝕啦

掂！

咁蝕兩格我都走

256硬撚到

多謝破產巴啦

簡單講，今晚係賭錢

蝕5格我都走

熊軍進場！

上

上証月k穿左2016底位跌唔死上返黎

日K出左上升三角，如果升穿8月同9月阻力位代表底位己出，可以參考MACD會否回升

至於港股，可能要睇美股係咪行熊一先有明顯啲嘅方向

賭場 正

破產？

睇夜期反應如何

落左飛

大芋天平倉

700如果跟出面預測 無大驚喜
市場演繹為無料到就fat fat

算啦，極牛Keep過夜
落少少注玩下

做熊軍要比大dodo big hoi又要比破產巴big hoi
好慘

頭先沽左又有機會買番。

喂 我隻熊賺緊錢架

25588！！！！！

All in all in

行緊大圓頂 唔落就奇

今次都係買幾千。

呢d交叉位晴巴可唔可以出黎領軍

700上丫上

係咪，又上番來！
阿爺比利是。

如果收市前仲係呢啲位 就唔好玩67217喇... 勁假打

700快d插落去

五min個三角

雙底？

我比人左一巴右一巴
熊止蝕左輸10格
牛又坐緊10格

個人太唔冷靜

今日唔會破256。斷估！

又爆上

同路

tmr 26000

今晚啦, 仲tmr

快d穿258，俾我沽啦好嗎

你釣魚帶得一包蟲，
你都唔會一次掉落去，
睇下時間，水流，左一把右一把，
證明你無做功課。

訓醒發現美團

今晚吉倉算 再睇定啲先

25941, 想賭就買

如果果包用完咪除衫跳落水

好撚乞人憎，每次彈一下之後就妹落

等轉流，魚就開口

Day Low 已見

買10手玩下

準備上証要上！

你地嚇走左個莊

一講完就跳左格

美股行完熊一 唔係排 頭盤都未食完下話

直接找電槍電死哂佢地

連燈仔既力量

個莊走左佬都照入?

即刻貴左格
呢到有幾多人去搶

打多d誘餌

屌 行到4點收工

未入呀 個莊mon po 你講完就升左

我意思係未confirm行熊一，雖然好多人都當係

唔好問啦
一講完成百幾二百人沖入去啦
識玩既肯定入完掛高5格

死都唔穿256

前日布布已經推介過2隻

0.01入左

真心，feel到QQ聽日會大升

大師近排好準

大家都係賭仔

所以我覺得似慢落多過range,不過一穿range就行得好撚快，我諗

屌你外賣仔升唔上

還看騰訊

唔知唔知運氣好

人夫睇qq不嬲幾準

想睇淡既15900
埋黎賭錢啦

大佬公幹
一幹就幾日

牆紙輪真係好痴線, 我之前78蚊入 941 牆紙 put 0.019 入, 正股跌番幾蚊個 put 冇郁過咁滯

2 boys one cup

一棍!

已經磨成粉

QQ死落去240就好乛⼁

準備棍落

玩屎頂唔緊

ubs都買人D輪對沖

棍升完又落 無限lpop

調返轉咪一樣

好耐冇見

但而家係熊市

Put左

你比佢call na

50點大波波

同我搵恒指個編劇出黎！
好撚悶

專心玩外賣仔算.

逢高加.

其實你牛熊雙修係點玩

間唔中都會見到
有次見到荷銀D盤仲多過莊

呢個真係睇唔明, 點解輪商要買人地d輪做對沖? 因為太多人買佢自己本身既call?

其實收左市啦

撚狗

今日無玩

160>120>130>140>150>160

咁你睇市做咩

係人地袋拎錢

有蟹貨無交易

妹到癲, 睇圖D signal 錯Q 哂, 羊10K 都嘔返哂黎

為你加油

我係另一條Call 船

Q pit定call 信cfu定布布好

買曬都有賺啦

我bear

老實講買曬兩邊仙輪有數計
到時唔郁就好笑

犯錯只因輸錢太少

其實2邊買同一股數係咪會必賺

大戶A:敵不動, 我不動
大戶B:敵不動, 我不動
大戶C:敵不動, 我不動

本身諗住60蚊all in美團
58就同我收皮?
屌你老母

真理之門

Profit來既
當賺少啲

係
但係如果唔爆邊就會
最後加減五至十蚊真係無咩用
我覺得市場反應唔會太大

前提要溢價、引伸一樣
如果唔係會有差價幅度

我覺得會升

灰燈

掃左d qq仙輪

咁要一邊賺多過100%先得
佢放完業績都妹既話就仆街 左一巴右一巴

要大上or大落 return cover返兩個cost

唔上唔落

牛熊

warrant做LS策略未必有適合既產品

都0.012無位跌

頂，就係你一搶即刻升左一格

既然大家都觀望
聽日繼續妹

我睇TVB，有d財演都話自己持有QQ，你就知咩事

跪求3點一棍
上落唔緊要

你又知我買邊隻

3690升多D,想再上車呀屌你

屌咪又係305極限
唔會益街坊

你畫圖先啦

跳左格個隻囉
都係仙Call架啦

put左 QQ 就算暑假業績好 前景都唔好

定左格

牛好貴

全世界等爺西完場準備頭搖又尾擺

頭先3690 $58走PUT嗰位巴打而家點

自創招式

賭波90分鐘比人絕殺, 賭NBA輸1分, 賭牛熊開相反, 仲有邊個黑得過我?

佢假膠黎

樂觀D諗，係超級幸運先會有呢個現象

反L型上升

你係咪認真左

150點一野棍上去OK?

跳格就唔關我事啦

我唔洗掛高入

你同大勝只係差一線

岩岩買左勇士7.5, 最後勇士嬴7分
今朝入牛又跌

呢d 超級價外卵跟本無機會上得返價內

佢可以唔出價, 然後減槓桿, 減溢價
最後減時間值
去到0.01 唔會有人出價買, 直至到期

開始似樣！

$58 入左put 執番幾格食飯
但其他蟹撚哂.

冇咩平既恆牛

上證今日回左1%，博聽日升，睇好既，可以試試62451

就3點，蠢蠢欲動
熊！熊！哈！

平水

熊！熊！哈！

1MIN圖4頂

成日都咁貼水真係好鬼

熊過

睇到美期同港女每到一下底都會撞牆 陣間可能有野睇

奶緊

唔知點解我又唔係太淡

我感覺QQ都會上

搏700好難, 要勝預期, 美股又要升

劇本 4點行到尾聲就完

等消息爆邊

qq大爆炸

3點會棍上
非常肯定

布布隻Call又比人搶貴左

隻qq輪

仲用IE

咁細波 唯有玩1千蚊1格

放左先，再入過，入唔番就算

黎啦！

豬左10k 點追

大家坐穩
爆上阿!!!

屌 嚟料

唉，大家都好興奮QQ會上

大把啦
QQ
脫歐
G20
電話
意粉

又真係上

仲要3點正岩岩好

牛軍衝呀

3點棍

然後3:01 分回返晒

即刻棍落

又可以妹落啦

如果今轉上258，個三角就穿

爺西真係無力 下下屌一下就射

引牛即夾

真係上1分鐘⋯⋯

今日3點棍上棍落都齊哂

3頂+1高小小頂--

做牛軍搵食難

high左唔夠1分鐘
又打回原形

一下打曬堆觸發盤

坐撚左好耐。。。我唔。。甘心。。。

笑死

最好既情況係700遜預期 跌唔落再就b浪

救命

完全係睇住個po嚟撚

嚇鬼咩

吉倉贏! 打和super

好緊張

又落返

布神預先0.01入晒 再派貨比連登仔

今日講左好多次了

布布隻輪俾人推左幾格cls,遲早俾：証監拉

lundogization

接火棒啫點會俾人拉

過夜牛gogogo

打回原形

呂布俾親嘅牛熊輪number都唔好入是常識吧

次次都話傾掂架啦

等緊放工去買pokemon玩

納100穿撚左個底

lundog limited co

有新出咩???

Wa diu she also plays

switch個隻

今朝高盛買下午放？

又妹返落去

梗係信摸根是但你

呢啲閪市玩dt

過大海玩仲好

師兄今日買左咩？

撚狗市

好悶

有料 仲唔買對家?

Qq熊 恆指put 上呀

橫行左成個晏就

dji 都穿埋底

無switch

都唔係呀，range市好易玩

cfu你好

屌，我隻牛唔識跌，隻遠熊升左差唔多7格，佢先跌兩格，抵買

熊兄你好

唔識炒RANGE sosad

點會爆到，聽日700先係主菜

佢唔等我就走左

可能要還的

今晚夜期應該會好精彩

爆邊

梳 我太準

造市
下次布布點隻仙股出來

今次我睇好 睇下聽日中唔中

唔緊要啦，爆邊一邊我都係賺錢

25500

爆落

屌IG 有倉個時唔比改default貨幣

個市定哂形等700業績 但美期跌喎完全唔跟既喂

外賣仔係逆市奇芭

上次q2 我記得好精彩
夾上夾爆哂淡友

次次你都咁講

3690未來仙股

就夾死了

1299牛$61死走唔走好
仲有40分鐘諗

特價時段開始

穿底gogogo

勇士7.5 250牛

再上d就put佢

咪睇252

預告定先
聽日股災
講完

67217

我未入到錢 ig 望住佢尋日上返6950 都冇得沽

0.015入布布隻call個幾個人 介唔介意出黎講幾句感想?

插啦插啦

布巴都call，唯有跟

引熊

仲會唔會上得返阿

700係咪俾人鎖哂價
一邊低過272就掃，一邊高過272就賣

今晚大反彈

買定離手喇

似真爆落
但唔沽啦

全港股民參與既賭局. cls

美國科技股跌 700就一定跌

咁如果700升 會唔會納指有得升呢

升

除左1810 同 3690 仲有無第隻

已經無乜關係好耐, 700 係比大戶舞既垃圾

俾返d錢我

屌，正wo，排0.01

有平call唔入就笨 就入十手以示支持布布

騰訊long strangle 有無得諗

同船

金巴，咩Number?我無追Post

納指唔貼住7000沽 怕比人夾

不過都唔知今個星期入唔入到錢

鳩入 700就係25941

20手，小試牛刀

生命!豁出去，留下了英雄故事

咁呢個係咪已經代表錯左 ？

入完20手即係升一格

Gg

打左

死左

收皮了

你用咩入咁耐

根本收市前被打機率有99%

嬲呀，再試67094

痴線 25600 call 走唔切 坐下先得唔得

67094

我要係致富出左錢先 再入ig

出左兩日都未出到錢

到時入唔知又要等幾耐

睇表演 加油

冇了

支持支持, 入左50手

打左都入到

25000

仲係升軌唔驚

以前8個GYM玩法定係其他垃圾系列

paypal入即刻有

8 GYM
但野生怪變POKEMON GO 玩法 算係異形

就唔信穿20天線

咩野打左都入到

Paypal 係咪用信用卡 定碌卡咁？

好似同Pokemon go咁wo，d精靈係要餵野食升lv

唔打點升LV
定係只係捉個陣變pokemon go

殺

你個隊六隻有咩, 捉怪個時全隊都有EXP
同時又有糖可以餵佢升LV

打敵人就平時對戰MODE

慳番400蚊,thanks
唔係名門正宗pokemon我絕對唔會玩

點解唔收市前先入極限牛

聽日布神應該會反手 之後大家又跟唔切

吉倉過夜 撚下狗算

咁要等2019

穿底就追 啊婆都識玩

DL 收市

25000 GOGO

65483 都可以諗下

一齊熊!熊!哈!

金巴，0.011

走鬼

25000 再見,24500見

我做乜鳩會走左隻熊

崩了
熊軍！
熊！熊！哈！

打破悶局

62929

屌你咩事又

食飯前走左

30格...dllm

好唔對路 外圍都瀨屎

偷步跌？

無追錯

好友穿實255再走啦

勁

唔跌都跌左 呢家走 is咪on9

ON9仔散戶全部入700 CALL - -好見

好彩2點走晒牛
之後入咗少少賭船

排0.01睇下上唔上到船先

牛要坐了

20天線

係咪趺返尋日本來要趺個啲

資金排行-.-D 700CALL 多到呢...

我0.013上左

就打靶

仆街原來我尋晚開260-2係咁準既, 我屌

屌,老散入call

打咗

GOGOGO

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

25500穿了

熊軍數錢

打穿港女塊處女膜

痴線你地入極牛博 等1555先啦

好緊張我隻254牛會唔會死

無啦，尋日夾得咁行好難捉，今朝彈上個棍你有200幾點x2 都會食左先

熊軍一齊
熊 熊 哈

尋日賺果皮冇晒

跟左

係咪連登仔太多..

好佩服布布既燈力

痴線, 兩隻近牛都咁快死咗

i like to drop it drop it
i like to drop it drop it
i like to drop it drop it
drop it !!!!!!!!!!

cd rom

都未穿實high乜

我隻牛都打咗，屌佢渣打一直放唔到

邊度有莊 走左佬啦

牛軍gogogo

25000破硬.. 個下跌大波未完

熊軍無懼魔咒
熊！熊！哈！

388真係唔識跌...

多謝布布信念
我地同船

爽死我啦

彈番上去反鎚頭

出星定鎚

12啦

反轉鎚頭

有冇理解錯 260 call左？

通道會有行完嘅一日架喎

250肥牛呀婆都識玩

磨左成日終於郁

大佬

正pk 撚左成日

又上返去

all in 熊過
聽日崩盤

g chi

臨收市係咁質低隻企鵝
好可疑

25922 SELL
25957 BUY
25963 SELL

岩岩夠追番打靶條數

打左隻極牛先彈

咁仲過唔過野

當然你可以攞5分鐘行完又或者1個月行完黎拗
但係你隨便畫兩條線就講係最低位
有人信左你買牛唔信邪咁而家點算？

呢度700牛軍咁high

咁樣質低好有可疑

現在果粒係咪叫早晨之星

要熊穿255再追都大把水位
做乜鳩

仲以為你會過夜添

bear 2 388

假穿上返

布布我都打咗

資金流CALL好多700..

無事啦升番啦

痴鳩線
咁樣質落去殺255牛

過呀，聽日大戰700

等等先 我講果個低位係講緊通道低位唔係全日低位喎..
如果穿通道低位咪要止 我一直都講緊畫通道係有個指標去入同出 如果穿都唔走要賭..我真係幫唔到架喎..
我又唔係叫人hold到世界末日...

最後十分鐘會再落

覺得聽日裂口升既機會有70%

漿巴

好理性既感覺

尾市質低引熊

布布跟手4點半就出po反手

布布睇大戶做咩倉

25941

見到啦，上面呢幾日都乜鬼卷商大爆領漲

可以慳番 唔洗笑9me

講左大半個月仲問

美團快點強姦我

熊軍

有料
唔 inch u

唔洗好多日，聽日就係

大佬

我知道你負碌既

講句唔岩聽就輸好多，你咁鐘意自我感覺良好我都冇辦法
我亦都冇必要貼倉證明啲乜野

唔明點解佢要拎返朝早條通道黎講
就算行大單邊都可以升穿上升通道行另一條上升通道

動物仔仲有7分鐘，買定離手

聽日就唔係架喇, 一係上天堂, 一係落地獄

G道我厲害未

動物賭場

好刺激

撚完狗了 幾分鐘升番哂

鎖熊

運氣都係技術黎既

金融之子又贏

食鮑魚定食屎睇呢鋪

係 呢兩日畫到手殘

又係喎

有排都未到kfc

聽日上落裂口佢都要含

外賣仔最後階段爆上

今日 732 億, 你老味

企好256

聽日拿下26000

65483就快double

外圍

唔賭過夜熊了

最後2分鐘

穿256 追沽又比人夾，好在無沽 雖然有100點食

MA?
啱啱都假突破

聽日唱牛 牛 哈

核心盈利一倒退，牛軍應該走唔到

最後一分鐘
買定離手

來啦來啦，hands off

幾點知，好緊張

熊
牛

唔知qq點呢

8點

賭徒 痴撚線

叮叮叮
No more bet

終於做馬
Revenue 100% up

都係收手唔賭

賭徒報到

qq一隻帶動全球上升

六點都有架啦 五點幾就會好多風會吹出黎

聽朝qq 升到1000蚊
恒指32000

美團.........................................

700

已經有啦

好仆街, 一收市就升上黎

尾市一棍

Qq1000, 恒指40000啦

10萬股極牛過

好明顯
仲要剛好殺埋堆牛

痴鳩線 血本無歸

邊個牛軍係255前止蝕自動投案吧

0.01操盤真係好刺激

700爆左幾蚊

700 280

打暈自己算，打靶都算

280

280收市, 聽日+30

CLS 騰訊 280

一陣夜期係咪睇QQ業績出左坐順風車就得

邊個傻鳩熊過夜

Yes

究竟256xx有咩特別之處
點解收市要去返256xx ?

轉頭恆指可能+20收市

回返喇

道期棍落

睇下聽朝邊邊針

意大利

止賺呢

700已死, high完

熊軍勿怕
只係正股賭徒買貨姐！
軍心！
信念！
氣勢！
熊！熊！哈！

外圍係唔係食撚左屎片

勁假

騰訊唔好call都唔好put

7蚊上7蚊落
大摩又係咁走貨
我買聽日qq收皮

道期oh yeah

外圍棍落

外圍咩事

Q 熊

咪玩啦 成交仲少過琴日

大戶根本唔需要成交

就算全世界棍落
都影響唔到騰指升

今晚股王回歸

445底 穿左再叫我

cls公司

qq勁假 射上天花板

動向14一出乂 同貼50即跌

呢排其實都係咁玩

我隻極限牛岩岩差1點就比人收皮

唔知大難不死聽日有無福...

我

道期

呢個真
252 250硬到pk

騰指牛過

就算今晚拉燈番生去炸9美國，恒指都係升

自己人收到風 入定貨

幾十點之嘛 做咩姐

道期今朝由255 爆落來，未開巿就-300

今晚股王重振雄風

牛過玩下

應該係肥仔恩禁錯仔射左導彈 炸侵侵

而家點算？

冇得點算 講黎講去都係果幾句
有冇人拎支槍指住你叫你入
信既賺到錢有冇分返比產巴

笑你ON9怕你嬲

無問題，恒指都係升

牛軍聽朝受死吧

外賣蟹返100

我自己睇好

但怕外圍爆冇做好倉
但呢個位亦都唔會做hsi淡倉 畢竟水位真係好少
要做但qq爆完做700淡

[member]而家已經 50% /member]

無視外圍

中共玩完呢

我都有個隻
0.01&0.013收貨

俾錢掟死

全世界都升

插美琪！

細佬仔發下爛渣由佢啦

插！美！琪！
插！美！琪！

港獨仲好
聽朝十萬點見

港獨就係執平貨既時候

外賣蟹又針得

留左隻10手中海牛 蟹緊
逼住坐
其他唔賭錢
今日執格都開心

我屌

熊熊哈

-138 牛軍

700 5-6點隨機公佈結果
究竟係開大定開細

好啦 冷靜
我再重申一次 我一直講嘅通道只係建議大家去盡量蝕少d 而唔係一定賺 依個係我覺得暫時保守d嘅玩法 自問冇白巴 晴巴 布神 彭巴咁勁去到計到數大賺 但係唔想一d完全冇目標去玩嘅人亂買 而通道都算易學嘅野 仲有要真係要守紀律止蝕
夢b晚晚都笑9我hit中止蝕架啦

擺下啦 大芋派極貨都派唔出
小米酒

有無人qq牛/熊過
睇下邊個死喇 。

真．股王

外賣仔成日瀑布式走位
我覺得好難玩

平開

港女唔受外圍影響? 好似

你地同緊邊個講野

有料
雖然我都係要輸到跳樓

咁大波都幾好玩

會不會開完無料到 跟大圍插

好多人搏升

我自己都輸過 追緊數 好難捱 所以要更加保守 又未去到晴巴咁勁all in翻幾倍 唯有跟住黎行 慢慢玩

唔岩DT
要玩大方向
要我長坐 唔岩玩

今晚聽師父點講再佢部署

鏟漿巴你進肯神速，實追到啦
相返我今日豬好多，有史以來最大單日損失

睇黎我病得好嚴重, 定D藥太勁
今日連APP都無開過

我見到港女上升通道

係，好有信念咁開牛，硬食晏晝咁多點

小米都係蟹

但係心情如何

港女單天保至尊

我今日賺左2點 扣埋手續費 夠我M記加大

分啲比我，唔針啦食藥算

想開佢港女+1添

請我食二手m得唔得

咦 ok

又自插

收市好彩賣得出 唔係倒輸 4點

跟人牛過個d唔好唔記得人地仲有袋底熊
262仲有個裂口
到時反應唔切唔好屌人呀玩法唔同左

我減肥 你食包 我食薯條OK

美女到底做咩事

想喊又喊唔出, 成個人渾渾噩噩咁

無買qq牛/熊 等食花生先

我有d明白布布比人激嘅心情

連登有愛

食完藥好辛苦....
平時訓2個鐘都好精神
琴日訓起碼4個鐘, 今日全日都勁眼訓, 又頭痛

布神,想問你隻25941係咪堅料,見你無加密
跟左wor

薯條先肥喎

其實係邊個, 我完全封鎖左

好在我係衰喺自己手

死啦, 好似我都有份

佢都講明係賭錢架啦今晚

升返了

應該係藥既問題

訓2個鐘

你病好未呀

無唔開心, 又無開心
好似無晒情緒咁

Ig好爽

力追

資金到位
今晚炒美股

今日到我做咗牛籤

好驚QQ聽日升20蚊
袋底熊要針

放心喇

食完係會攰成日 我偷食過

紫巴勁

支持
我食花生先

食咗藥好返d

全日無力咁
又係咁震
今日應該唔係好凍,
但我著左針織衫, 再著件冷衫都係到震

再唔訓就變怪物啦

沒

爆升，90度，QQ利好

死外賣仔搞到我豬左一百格 屌你老母

衰係自己手 其實好重要 晴巴入門 要課金20萬exp

矛錯
所以從來都無人追擊我或者BIN我C

PUBG

牛軍實有好消息架
聽日大插40蚊overshoot完彈番十蚊俾你
熊！熊！哈！

咁如果外圍差 qq好 恆指又會點走

收市啲牛太貴無溝到貨
蝕左

我都係出少句聲

我追擊你

係咪pubg將登上pa4

你快啲養好病先啦

ps4

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋
看我Sakura
揮揮魔棒解開咀咒

蟹美團小米都未針

賭港女唔跟外圍希望無事

納dee

唔好 你block咗佢咪得

你唔見我尋晚冇出現過咩 9點幾訓咗啦

！？？？

以後唔好益佢地姐
淨係SD俾我睇

上面全部錯
手機驚嚟

老美大崩盤

軍事演習 笑死

我都唔做分析既, 無野俾人追擊

驚HI咩

冇視佢得啦

天真活潑精靈

全倉sqqq又可以食波波啦

個咩鳩王者傳說？

我個名叫王者榮耀

咁樣會比佢地追擊

傻仔榮耀

止蝕真係好重要 汲取教訓 下次唔好再錯

我幫你擋住

有聽開?
識貨

點定止蝕
我成日都睇心情止蝕

止蝕 分注係等你有進有退
到時就可以處變不驚

美期

6609見

你點擋

納dee插配合700業績
10%！10%！
熊！熊！哈！

用對.........................手去擋

係咪可以唔洗答你

20點止蝕

清，見倒呢幾日都豬，有無諗過抖下先

想問下今次業績係咪冇記招, 要不停F5 披露易?

做咩姐你

爺閪出手開放綠色通道

唔係呀, 可以參考下

我通常, 個心就SET 30點
真實情況就5-250點

Star Burst Stream

又想再睇多次

你好癲

屌
星爆氣流斬！

on9 PS4 pubg 都唔係QQ嘅

睇第一季好啦

2個鐘

有記招架咩?

做多啲backtest, 搵出自己既方法，
大部份時間都係豬架，主要PROFIT係食大浪
所以食浪之前，要止蝕同埋唔好豬哂

忍唔到咪唔好忍囉
做咩要忍姐

Supercell比QQ收購左

我本本書都未睇晒
年頭睇到年尾都係戈到

橙色好厚戈本呀
我都諗住買
買左當睇左

一言驚醒洛克人

道唔識停

外圍做乜9

我今日應該會睇完漫步

全跌

可唔可以升

幫700既差業績做定勢,聽日跌10%!10%!10%!
熊！熊！哈！

今日走左熊先全跌

呢本好多人叫我睇
我有PDF版, 好似好悶, 睇左1版

我琴日好驚咁走晒PUT

呢個好睇

外圍跌到咁
聽日求平開都難 唔好話高開
食晚花拜訓教好既

佢跌咁多, 一定係為左升更多
蹲低是為了跳得更高

KINDLE到搵

我都見我男朋友玩 射射下

咩鬼野黎

好眼訓

大陸做乜鳩要救700姐
毒害兒童

NASPER 直插

VIX咪升跟

我都有玩傻仔榮耀
之前玩到有排名

唔放寛返的話堆三和大神又會出嚟作奸犯科

注注贏
熊！ 熊！ 哈！

《藍籌業績》騰訊()第三季非通用會計準則純利按年升45%至170.7億人幣 近預期上限

騰訊() -2.200 (-0.802%) 沽空 $8.67千萬; 比率 3.697% 公布截至9月底止第三季業績，純利按年升69%至180.06億元人民幣(下同)，每股盈利1.912元。非通用會計準則純利按年增長45%至170.7億元。每股盈利1.812元。

本網綜合8間券商預測，騰訊控股第三季度非通用會計準則純利料介乎147.83億至176.76億元，較上年同期117.37億，按年增長26%至50.6%，中位數164.49億元，按年增長40.1%。

相關影片港股好淡爭持 後市走勢要睇騰訊？

期內，收入按年增61%至652.1億元，毛利升45%至316.81億元。增值服務收入按年升51%至421.24億元，網絡遊戲收入增長48%至268.44億元。該項增長主要反映其智能手機遊戲(包括《王者榮耀》等現有遊戲以及《魂斗羅：歸來》與《經典版天龍手遊》等新遊戲)的貢獻。社交網絡收入增長56%至152.80億元。

網絡廣告業務第三季的收入同比增長48%至110.42億元。媒體廣告收入增長29%至41.22億元，主要由於騰訊視頻等移動端媒體平台的收入增長，部分被去年因奧運會帶來較高廣告收入基數的影響所抵銷。社交及其他廣告收入增長63%至69.2億元，主要反映來自微信(主要是微信朋友圈及微信公眾賬號)及其他移動端應用的廣告收入的增長。

集團其他業務第三季的收入同比增長143%至120.44億元。該項增長主要反映其支付相關服務及雲服務收入的增長。

相關內容《季績前瞻》券商料騰訊()第三季非通用會計準則純利介乎165億至206億人幣(表)(更新)

今年首九個月，騰訊純利按年升66%至507.13億元，非通用會計準則純利按年升44%至476.72億元。收入升59%至1,713.68億元，毛利升40%至854.3億元。(ka/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-11-14 12:25。)

阿思達克財經新聞
網址:

海狗巴

又玩fake news?

D藥好似散緊
而家又變到好HIHG

Aastock 冇喎, 你玩野定係入面做記者 ar?

佢quote 左17年

報警

騰訊高高高

fake news 成世無運行

戒奶未？

全部人都買左700咩
做乜咁緊張

係KINDLE到搵就有架啦

700 又贏

賭下唔好咩? 個人冇咁悶吖嘛

指數成分佔得重呀嘛

呢度今日牛氣衝天
得番我地兩個
熊！熊！哈！

dax 穿11049 定11200你地先當穿前底

大勝預期

估唔到全世界都賭佢一隻
仲要個個都升姐

咁聽日hsi落地獄

fake news

幾點出，屌會唔會反高潮

唔好咁心急, 好快有結果

係阿
熊！ 熊！ 哈！

你DOWN左KINDLE個APP先啦
好易搵架咋

IG比狗哥同晴巴禁住黎打

你嘅反高潮即係咩?

我果一幻 恒牛聽日凍過水

個個都買升

可能指出唔到

個個都買升, 應該就會跌, 結果係升, 反高潮

你玩開應該知未到凌晨四五點都唔知美股跌五百定升五百

延期出

好多人買升咩
我都唔知大家買緊咩

我無, 哈哈哈哈

每季郁左都會較返正

佢以前都10%過我無記錯?

借機呃ig

好似好多大行都睇淡700今日業績

咁我就唔知喇, 之前我冇留意

就嚟個超預期

咁大行咪好柒

無期望就唔會失望

700業績 仆街了

2k啫，我20k

咩事?

唔好玩啦，我驚到震緊

有內幕？😂

準備好資金 沽100張 對沖啲牛

1001